連登仔做王 推薦新人出選立會

老泛民無L用，係時候連登仔女共推新人參選，做王代表連登仔女

大家眾籌比我，我代表大家參選九西 代表本土派同年輕人

政綱？

政綱係開會投票絕不缺席 一句搞掂

大家眾籌比我
政綱係開會絕不投票
賺盡政府人工

關蛇